燒味飯個一殻豉油汁

有無廚房巴打識整？

用一大堆甲由浸 浸出黎

生抽 蜜糖 雞粉 完

個汁真心正

見過燒臘檔個兜野
幾隻甲由係到游

通常走汁

甲由水

爆薑 乾沖 之後落紹酒 落老抽生抽 落糖

走色是必須的